香港人怕唔怕黑人，南亞人?

你地係街見到南亞人，黑人你地怕唔怕，有冇比較提高警覺??

大多攪事嘅都係有人指使

你見到菲律賓人同印尼人會唔會驚？
只要雙方彼此尊重，接納不同文化，驚咩

班友犯罪率咁高

我有一次搭車成車南亞人, 要即刻上上層

所謂南亞人，當中的尼泊爾人、巴勒斯坦人、孟加拉人背景生活習慣完全不同，印度人當中也分好幾類，有些比一般廣東人還有錢，受更多教育。統稱做「南亞人」是太簡化了。看看世界地圖，巴勒斯坦和尼泊爾其實在香港西北面。希望大家日後有機會多近距離接觸他們，破除成見。

緊係驚啦 呢d夷狄